有冇舊車愛好者

相約一聚

BTW,
如果你刻服唔到呢個問題

AE110 算唔算？

你冇得同我架FC鬥…

唔啱聽嘅說話我唔想聽

香港冇揸舊車但想見識下dream car